新手買gundam marker有疑問！

請問gundam marker 價錢如何？
邊到比較平？
我想買一盒但係唔需要太多顏色！
例如好似圖片咁既一盒！
唔該曬！

唔好用marker啦，好核突

新手第一次上色，噴灌，泵乜都冇
同埋想由低慢慢做起！

元朗榮興我見有散裝賣

認真 依d marker先難玩 畫完好多筆痕 冇乜成功感
marker係為補細位先用 高手會擠曬出黎溝稀上色
不如買幾罐啱色噴罐 試噴幾下度距離就識 又靚又易

過來人

淨係金色銀色好用

你係想滲線既 不如買滲線油啦 好方便又靚

用筆油大範圍好難冇痕，除非用慢乾劑，一般模型舖賣啲噴罐粒子唔會太粗，夠你用有餘

買樽裝油仲平

其實我純粹想上色

我油hg算唔算大範圍？

過來人建議唔好買，愈油愈衰

想上色用水彩都ok

油圈住個d位，唔知算唔算大範圍
hg 1/144

會柒

marker 筆真係不可一不哥再 真係好柒

噴罐好易用，只係貴。
分件
噴灰
噴顏色

去馬，我一向都係marker油高達

Marker係補水口色用
認真上色就練手油或者租場噴筆

可以試下用av油手油代替